希望唔好變成贖罪券

人人其實都有責任出黎 希望比左錢既都會出番黎 佢地無責任係你比左錢就要企出黎 大佬而家講緊打中係會死人 你大人大姐係咪更加要保護佢地？ 你有自己既顧慮 佢地都有 希望你地比左之後 都要出黎 比補給 什至上前線支援 。

只係希望大家維持住團火 唔好忘記初衷

希望前線可以抖下 有法律底既 出黎幫下佢地

謝謝

大家麻煩推一推呢到
【大公報訊】記者周峻峯 Tony Chau
係facebook打自己做RTHK
上網search佢個名 最近個篇news係20190711
我就唔知你係咪打兩份工啦 身為珠海校友覺得你好撚假